金牛座嘅感情觀係點？

好似無咩人講

躝啦星座狗

搭單問埋關愛坐

金牛座唔鍾意樓主

金牛座好特別，只會同鍾意既人一齊
佢哋每日都要食飯，有啲兩餐，有啲三餐；唔啱口味既野係唔會想食落口
佢哋共通點係每隔幾個鐘都會去廁所
佢哋亦好留意身邊既事物，例如隔離棟樓冧緊佢哋一定知，同埋等車嗰陣會留意埋其他車既號碼
拍緊拖既佢哋喺相處上都係一樣，signal你既時候一定會注意自己打緊咩字、傾完電話又會睇下通話時間係幾多等等
一開始同金牛座拍拖，佢哋一定會想成日見你，就算唔見都會講電話，不過耐咗或者有爭執之後又可能會同你分手
同金牛座拍拖可以好放心，如無意外佢哋都唔會俾帽你戴，除非真係有意外

大約講住咁多先，想知再講